6月寬頻 和記3完約 想轉hkbn求報價

要家居電話 , 沒有mytvsuper都可以
唔該